泫雅呢次comeback真係好正……

都係咁上下

dodo咁既樣